到底我男朋友係咪出軌？

我同男朋友拍左拖兩年半，大學開始認識，佢一開始好差，一星期只係搵我一次，朋友最重要，當時讀緊書，無乜錢，屋企得個變態老母，所以佢係我世界中心，好需要佢支持，我好愛佢，覺得無野比佢更重要。

直到返工做野，我人工高過佢，識左一班好好同事，我開始建立到自己儲蓄，經濟能力同人生方向，後來仲搬左去親戚間空屋豪宅到住，生活好左，佢相對無咁重要，而佢對我既冷漠已經受夠，我第一次同佢講分手。 當時佢喊住叫我比多次機會，話會改變，真心想同我行到老結婚，我都想比多次機會哩左段感情，一心一意一齊返。

一齊返後，佢真係好似變左，180度轉變，所有小事都會遷就我，食咩去邊行街，見我多過見朋友，佢覺得付出緊好多好多，好愛我既表現。

半年前，我親戚同我講間屋住到2019要我要搬走，而我要搵地方租住。我覺得既然要香港咁唔合理價錢租屋，咁我不如去美國租，一方面年輕可以易適應新生活，另一方面我真係好厭倦香港人多到爆，空氣又差，食餐飯排成粒鐘的生活。既然有青春有本錢選擇，我好想離開。因為我係美國公民，所以唔洗擔心移民，我同男朋友提出一齊去美國，佢好抗拒，佢把口話會同我試，但我知道佢唔想洗一筆錢同我做不可預計既事。同時，佢無同我認真講過留係香港一齊生活，感覺只係得過且過，唔想提唔想理。

最終第二次提出分手，我好失望，點解一齊咁耐，一提到商量將來，同佢想像有出入，要洗錢，就變成咁樣。

兩星期後我再搵返佢，因為我唔甘心就咁既理由要分開，我想佢比我出去，當我係美國有基礎，佢試下去生活，再決定。如果佢真係唔鍾意，我最多返香港，但起碼我都試過我想做既事，尋求更好生活環境。佢應承我會等我，走之前對我都好好，成日見，一齊去玩食飯。佢一直都話自己好專一，一定會等到，大家各自各努力，雖然將來無好實質計劃，但我以為因爲大家愛對方，所有野都係事在人為。

當我搬左去美國，人生路不熟，適應新環境，好大壓力，好需要人支持；佢電話都無幾個，話佢想專注學業同事業。我知道佢公司有女同事追佢，但佢一直否應有第三者。由第二次分開之後，佢係公司開放自己去識新女，即使一齊返，係ig都會對人噓寒問暖，佢把口話無愛上另一個人，或者無另一個愛上佢，但我感覺到佢需要係一個人吃喝玩樂陪伴，唔係共患難大家搵更好生活。

我係美國好depress, 因為要開始新生活好唔容易，另一方面感覺唔到佢係支持緊我，到琴日佢終於講話淡左，我難受到真係想買把槍死左去，唔知咁辛苦為乜。我求佢比機會多次哩段感情，我唔想放棄，佢只係話對唔住，好內疚，電話都無勇氣聽。但佢話無第三者。我話我會改做得更好，佢話唔係你努力就得。

我想問，一個人一齊左兩年半，longd三星期就變左另一個人，唯一解釋，係咪因為一早有新對象，從來無諗過到你一齊行落去，由始至終都係大話？我仲應唔應該繼續求佢比多次機會我？可能真係我做得唔好。

你係咪住屯門？

唔洗理佢有無出軌
放棄佢啦

咁妳飛人先，唔認真對段感情同放棄係妳
而家係唔忿氣?

有興趣去美國生活

有得選擇香港之外既地方生活已經係一件幸福既事，努力

格硬要去美國

大家行條路唔同
就算佢無偷食 都唔會結果
新女嗰啲 樓主唔好太在乎 因爲只係就手轉個新

睇晒成篇文
出唔出軌真係咁緊要?

本身你都揀左去美國而提出分手
復合都係唔甘心多過好愛對方想行落去
所以會有咁嘅發展一啲都唔奇
第二次分手已經睇到大家追求嘅嘢有分別

由你提出要去美國而對方唔想去，已經係個問題嘅開端

去外國生活唔係易事黎，相信樓主都俾左好大勇氣(雖然我唔知你美國有無人support 你)
但同時你又有無站係對方嘅角度諗一諗呢
要放棄香港所有野，金錢上精神上付出唔係細
關係係雙方嘅，唔係一定話要人就哂你

或者以前佢對你未夠好
而家佢細心左你又決心要走

或者係錯左timing la

就咁睇, 就係雙方追求既野唔同
樓主你想去美國, 你男友唔想, 就用拖字訣拖住先
但兩個又要被迫磨合, 被迫妥協, 其實兩個都好辛苦

我唔係話你男友可能有"出軌"係岩既, 但佢就算出軌, 都只係你地咁耐以黎既拉拉扯扯下出現既結果

最撚憎d人開口埋口話分手

咁都叫出軌？擺明心死啦，開口埋口分手

你有冒險家精神
佢有佢既窮人小農基因
大家個價值觀都唔同
唔好勉強大家

你呢樣又嗌分手 嗰樣又嗌分手
佢都係人都會心灰意冷
佢做乜你都唔滿意唔滿足 倒不如放開自己接納新嘅人同事
根本你就淨係要佢跟你嘅決定去做所有嘢
要佢體貼你嘅一切

問心 佢如果真係陪你去美國試下生活
試完發覺唔啱 你真係會心甘情願跟佢返嚟？
你都識講你係美國公民 佢唔係呀
由頭到尾你都好似無關心過佢嘅感受
你打嘅所有嘢都可以睇到呢段關係一切係以你為先
依家佢出軌與否已經唔再係重點
因為佢有無做到你都總可以搵到理由同佢分手
不如諗下自己係咪真係無問題先啦

擺明唔啱點解要格硬一齊？

從你文中不斷強調你幾咁慘
好需要人支持、要有人做支柱
到你生活好咗，有翻重心、就冇咁著緊
可見你基本只係搵緊生活中既浮木

你所謂既唔廿心想一齊返，亦只係唔服輸
並唔係出自於愛
一齊返，佢唔跟你腦入面既劇本走
你咪一樣好快會覺得冇將來
想分手

你講咗兩次分手又挽回，之後又自己一個去美國生活
咁你想佢點？

再者，你無啦啦話一齊去美國生活
咁大嘅決定未必一時三刻就做到，況且你地未到談婚論嫁嘅階段
未講長遠計劃點解人地要貿貿然放棄香港事業去美國由零開始？

佢有冇greencard/citizenship？冇嘅話搵工又係一大問題
唔係你想像咁簡單

唔好咁sad，我都差唔多得自己一個喺美國工作生活
得男朋友同一個較frd嘅朋友喺身邊
有時都好孤獨好難捱
加油

分手好唔好玩？

樓主，雙方理念唔同步已經係問題，宜家仲要分隔兩地，各有各生活、需求，你無得夾硬要求對方諗法同你一樣

move on，下個會更好